川普批「土狼」把移民兒童帶到邊境 左膠攪錯陷入尷尬

川普總統在週四（22日）的辯論中提到，許多移民兒童是由「土狼」帶到美墨邊境。許多左翼激進份子開始攻擊川普將移民問題「歸罪動物」。川普支持者指出，「土狼」是邊境上對走私者的稱呼。左派份子陷入尷尬。

柒左扮睇唔到咪得

我唔知
睇唔到

Come one man, a seal can kill Bin Laden?

其實應該弱智先會以為係講動物

左膠平時就扮晒專家 , 到實際做野果時就現晒形

班左膠唔似local 喎 係咪大陸豬網上打手

嗰啲五毛最鍾意扮自己住美國

自編自導自演，矮化左翼

左膠

左膠心諗

荷蘭叻.jpg

原來蛇頭真係蛇嚟前世要做錯咩事先淪落到今世要做左膠

貓貓好q

我正想咁講，蛇頭係蛇

有啲真係住美國都唔識人地文化、語言

唔係以為真係d狼捉左d細路下話

應該係去到唔學英文
日日同自己人圍爐班支那人

士狼又中槍

左膠：就盲，乜都睇唔到

個度真係唔知佢講緊乜
估唔係真係動物不過唔exactly知係指乜

扮到好大愛好關注議題
其實一無所知
只係為光環為朋輩認同

土狼個樣好無辜

左膠平時就講到好關心人權女權咁，結果連呢啲基本嘢都唔識

咁你唔明係正常
其他國家嘅人聽我地講話啲蛇頭幫人偷渡都唔一定知我地講咩架

dllm

香港示威者意圖攻擊動物

e d又冇人叫左膠保持行車距離架喎

柒左

屌你班左膠係咪想笑撚死人呀

你話我哋都可能搞錯呀，本地人一定冇可能搞錯呢啲用語

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

其實即係白左根本乜柒都唔識
證明侵其實真係有了解過個問題囉

I don't know, but a Pooh can speed things up.

其實有常識都知
真係一隻士土狼點帶小朋友去邊境

跟手就話你醜化動物 dehumanize蛇頭
蛇頭lives matter 一日最衰都係侵
無撚敵

狗狗那麼可愛

唔通我笑人做雞 佢係呢啲雞咩

好似蝗蟲係指咩咁

柒到喊，班垃圾連SEAL係指乜都唔知就屌

Virtue signalling

土狼: 仆街，躺著也中槍

睇左好耐士狼定土狼

大紀元笑話集？

香港好多蟲

本身張圖呢款叫郊狼，土狼係咁

Come on man x1000

唔On9都唔會做左翼啦

泰山

唔係弱智又點會變成左膠

未必真係美國本土左膠

我睇唔到, 我唔知

香港代表

士郎

Locust其實外國不嬲都有用

成班連登仔又睇大紀元
搞清楚local 白左同扮local嘅中國網軍未

連美國總統都知道既TERM
睇黎左膠唔夠本土

藍剔真ac喎

尷尬囉...

但係呢班垃圾平時最鐘意講呢d 拎光環

我仲諗緊關土狼咩事

生田絵季花
弱智左膠黎
次次衝出黎幫dem狗洗白，經常講大話幫手spin
俾人踢爆就唔會再出現
再去其他post洗過

藍剔中國網軍

姐係呢班友日日呃光環話自己好「關注」呢d議題
但實際上連d 術語都唔知
仲屌返轉頭話做野既人

土狼必須死

美國咁大，可能得南部/近邊境嘅人先會用

真係唔係扮

Would you shout up man?

關注所謂「移民」議題嘅唔知，其實好明顯係離地拎個議題光環的藍剔垃圾

左撚到連英文用詞都唔識

唔通我講狗屋就真係狗屋咩

賣豬仔都只不過係豬肉貿易

以大愛之名攞道德光環，借住個道德光環抬高自己，顯得自己比其他人高尚，同埋要其他人聽佢，從基督教視角佢地已犯傲慢之罪

班友係用相關議題黎拎光環
但完全唔識相關既術語

就好似有條友話自己好「關注」香港
但一講「神獸」/「裝修」個d 就唔明

呢個辯論嗰日見到，唔知真心定假膠

Dead air

Where is the logic????

柒過關家姐

捱騾仔係奴隸貿易

就最近先有個「泛民」話自己裝修黃店

Trump 梗係了解, 上一次話起牆, 當時大把人唔明, 宜家就知佢真係啱

同中國共產黨一樣
一講共匪即刻著燈

認證官媒